如果只癱瘓機場，請一早講！

咁唔洗浪費一班和理非去足三日去文宣輸出革命
話我分化撚又好, P牌負評都好
見到勇武一入機場就要否定晒和理非做既野咁就唔係分化割蓆 ?
如果你從來否定和理非唔該唔好講咩兄弟爬山

一旱講定俾人知你地要全面進場, 叫和理非唔好入去阻你行動
而唔係等人地做左三日你喜歡就入黎做你要做既行動而唔同其他手捉有共識
永遠只可以和理非 endorse / cover 你地俾你地屌
叫人返屋企唱歌果堆

真係覺得完全唔需要外國支持既講聲
咁就唔洗一班和理非俾你地屌完再去道歡俾人二度屌
啲狗講到白個劇本寫好你係要配合我冇野講
今日已經有手足係現場發現狗同武警
係咪 打死旅客都唔割 ?
係咪 黑狗臥底都唔割 ?

利申 business trip delay 左兩日我冇怪過手捉

塞機場=勇武已經好撚on9
呢個係和理非升級咋